Marco Rubio將略為修改《香港人權與民主法案》, 對準香港新局勢

係條片既4:00:
羅冠聰話Marco Rubio已經跟其他議員傾過, 明白《香港人權與民主法案》原來既版本已經不太適合而家既局勢.
故此, Marco Rubio與其他議員將略為修改《香港人權與民主法案》以對準香港新局勢.

敖卓軒係影片後段解釋《香港人權與民主法案》原來既版本, 係針對送中條例; 但而家Marco Rubio都明白《香港人權與民主法案》不應只針對送中條例, 故將會跟其他議員協商略為修改《香港人權與民主法案》, 令法案更能對準香港的新局勢.
Marco Rubio非常關心香港, 故大家可對Marco Rubio的修改有信心.

另外, 香港人在美政團Hong Kong Democracy Council, US (HKDC) 已正式成立. 專注在美國推動與游說對香港有利的法案

Sharon Hom已亦加盟, 成為顧問委員會的成員

Rubio真係香港人民既老朋友

有冇風聲話會改成點

Sir this way

sharon ee

香港人權與民主法案（威力加強版）

會改得更為迎合而家既香港局勢

會唔會一修改要搞好耐 拖死左

唔會 唔係大修改 好似香港咁 原法案都可以同埋修正案一齊放上去

唔會

羅冠聰話會在法案交上委員會時, 略為修改一下

推Good news

問題係
2020普選個條會唔會修訂
同埋更加希望直接強硬D 無普選就取消關係法

Sharon ee Rubio sir this way

唔該加辣

加辣pls

要對Marco Rubio有信心.

加辣please
辣到著火please

加辣？

Marco Rubio Twitter，大家快啲去Follow

Push

黑警一定係重大清算對象

如果唔係，香港好快赤化

只要迫到共產黨放棄係財產同黑警之間揀就夠

減辣?????

好快啲狗就知道佢係主人嘅地位

Marco Rubio一向好關心香港, 要對Marco Rubio有信心.

hi
上水囉三毛狗

唔要麻辣實少 要大麻辣 得唔得

呢位呀姨真心勁，好熟個世界點運作，一針見血

推

sharon

依家版本係冇話要普選
只係佢幾個月前話推果時講要咁做
但條文竟然冇寫

Push.

他日香港重光一定要有條盧比奧道

辣！要好撚辣！

Sir This Way

收留所有被捕義士

如果加辣既代價係遲出，我寧願加辣
辣到噴火

嚴格黎講，要2020就有普選真係好非現實下，香港根本未準備好

唔好唔記得制裁黑警及其家屬

狗真係狗

Marco Rubio

可能係由一年審一次變一個月審一次

正

到底佢係乜水

獻世派

Rubio果然係真民主鬥士
古巴後代知道獨裁既害處係唔同d

基本上佢係逢共必反
可能因為佢屋企係古巴人既原因

大家唔好喺度圍爐，入去多謝佢，叫佢記得有咁辣加咁辣

我無咩要求 制裁黑警心滿意足

每一個有份投票通過既議員都幫佢命名一條馬路

佢真心好撚勁
講野勁到POINT, 有說服力, 有感染力

希望警隊會被清算
要比佢地知道佢地所做既一切唔係無代價

大辣唔該

暗榮三國志

制裁埋直系親屬please
好想Marco Rubio做總統

認真我唔奢望你出兵
但真係希望你人道救援

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢好勁，尋晚佢carry曬成team

特辣

咁又密得濟 3個月至半年一次就差唔多 特別情況下即時審

一定要加強啦. 班仆街越唻越窮兇極惡. 吊那星

推到有details

就國會前面個條路啦

加多個空降合戰系統

有個英文了得既香港人係美國真係好難得

美國香港🇺🇸🇭🇰

咁快有說客團體

盧 比 奧

Jeffrey Ngo is an activist historian of and from Hong Kong. Currently pursuing his Ph.D. in History at Georgetown University, he also serves as Chief Researcher and standing committee member for Demosistō, the Hong Kong-based youth political group that advocates self-determination. After graduating with his M.A. and B.A. from New York University, he was a visiting scholar at the University of Toronto in 2017–18. Additionally, he is one of the lead architects of “Decoding Hong Kong’s History,” a public history project that collects, digitizes, and analyzes declassified files related to Hong Kong from archives around the world. He is now based in Washington.

應該係因為依家仲未正式上到委員會階段
仲有修改既空間
我印象中話下星期就會上？

#StandwithHK

可唔可以講多d

樂觀sir擔心姐
唔係三毛黎既

真係唔係只係英文問題
唔可以怪gphone hocc 佢地冇sharon ee 咁屈機
sharon ee 畢生研究中國人權問題 又係美國做到講座教授級數
真係行家一出手 便知有沒有

邊個話冇呀,你再睇一次先

推呀屌

sharon ee好正，講得好中。mitigate the human cost

快d update下

快啦sir

Thank you senator!!

唔係下化

有冇人覺得佢呢張相唔多掂
聽證會個樣好高貴好好多

好期待見到警犬有一日終於醒覺自己係condom

唔好習慣睇小一個唔識既人

mvp

推上去下
聽下有咩修改呀

sir this way

Sorry, 佢聽證會既舉止令人好反感

學生代表都有去聯合國傾

唔好再叫城大做Shitty

2020立法會先行普選，有幾非現實
送中條例都可以幾個月搞掂啦
政府係無藉口拖

光復香港

佢地覺得無得拖
一早講過如果宜家唔逼2020 要你宜家馬上解散立法會成立過渡議會 以中共操控立法會手法 1年可以直接燒死香港

睇番重播吧 好值得睇

媽！好辣呀！ 要個個撚樣咁嗌！

721 811 831

條文有
你去白宮個website睇下就知

契媽

要特特特辣

眼鏡男

依對於可唔可以嚴格執行到抱有懷疑姐，我自己都好想有
Sor 誤導左你地

721

盧比奧管制站
Rubio Checkpoint

隊撚住大陸

呢個正

811

Sharon bb

推射

屌你老母啦
原本07 08年應該有既野都拖到2020年
你仲要到2030?????

會唔會拖慢

加到出兵得唔得呀

根本就係
即時解散立圾會

佢英文口音好native

你當美國佬傻?
人地忍左好多年, 大把方法迫到你做

出兵就難啲
不過斷綠卡+沒收資產+禁止入境已經夠用

Sir, this way

佢依家就係要你2020就雙普選
做唔到即係唔想俾
就有藉口出大技

我要攬炒

我希望佢哋可以去救困咗喺新屋嶺集中營嘅義士

希望有好消息

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

特特多麻pls

大辣

仲可以斷埋下一代
沒收大陸學生visa
雖然而家都做緊
不過應該要加埋cut中共港共打壓香港民主發展既狗官既屋企人既美籍
包括雜種個女

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

加辣

呢個好勁

見到條片諗起呢張圖

等11 點有無好消息

其實美國之前係講2020立法會先普選喎唔係咩
要你普選都唔會選舉年份都改埋咁串掛
不過有得揀我寧願即時雙普選

Sharon姐靠你啦

國母級人物

有冇人知條法案幾時上委員會？

其實我成日覺得香港個情況出兵未1必好有用

香港重點優勢唔係地域, 資源, 地區戰略, 而係經濟, 西方制度, 國際地位.

係軟件操作上著手其實好過出兵打仗

雙特辣起跳plz

同意
勇武輔助就夠
武力點升級都無可能同狗同軍隊對抗

人哋NYU大學教授嚟㗎

特辣唔該！

Good news, thanks!

要禍得及妻兒
而且仲要推廣去盟友

可能加埋黑警，已經唔係燒決策層咁簡單，連執行人都要落鑊

姨咩姨！要叫姐姐！係Sharon姐！
再姨姨聲頭都打爆你！

BTW，Sharon姐

Who

同意

google '敖卓軒'

淨制裁香港無用wo
制裁埋中國 支那先知驚

Ho jeng ar, man

up

pish

但其實依家都可以用magnitsky act黎sanction individual
之前新彊都試過制裁一個細局長

出兵
出兵
出兵
出兵
出兵

加到大辣唔該

貢丸米
10大麻辣
唔該

威力加強版

所有警閪同佢地啲家人都要被制裁！！！

佢好似有兩個
一個議員一個個人

仲要好靚仔

仆街

有無人而家睇緊直播聽證會

剛剛助理國務卿被問administration 支唔支持pass 條act 同埋覺唔覺香港現時仍然係有效自冶。

佢話要詳細睇下條act 先，同埋話送中條例徹回左所以覺得自治仍有效

救命，英文唔好
可唔可以搵人幫眼睇下
係咪我理解錯誤

譚競嫦教授
個名好巾幗不讓鬚眉
Prof. Hom

死link 貼多次

Sir this way
Sharon ee

不如你另行開新post講?

有佢係度即刻加左幾分力量

係咪11點講？

歐盟有無得再push 下，最好推到全球頭10 gdp 有9個都support 香港

希望制裁埋黑警

快D啦美國
就泥頂唔緊啦

你英文無錯.

不如你另行開新post講?

大家要識做，10月1 要大舉美國旗，多謝美國既標語

香港走係最前抗共，全球文明國家應該要押注係香港身上。

第二個契媽？

ee 救救孩子

push

見到繼平同gphone一齊，我就好開心同安心
加油

呢點始終唔係美國話到事 只有法案加辣 唔係must 做到

改到班狗高堂在上, 下三代永世不得踏入美國半步

831

係咪通過左?

美國戰線冇得輸

好想貢獻自己個青春肉體比Sharon姐姐

Rubio

我想俾好多個心心呢個post

連登契媽

連登仔女新寵

成班漢奸

Tui

終於無人㩒錯負評

Hom - 台山人

特辣走湯，淨辣椒醬

Thank you for standing with HK

Sharon EE 應被記入史冊

人地古巴後裔 強烈反共

收中國在美學生皮已經夠

無知一問 過到参眾院 administration 應該冇權利介入立法？

我都改英文名叫 Marco,

参眾院票數過3分之2就冇權利介入立法

hkdc，個idea幾好，以後可以留意下依班人係美國點做lobbying

收皮啦五毛

而家仲係講緊制裁港共官員
啲狗trace唔到 究竟要點搞

I love US.

係，佢幫成team 人加左好多分！

要特辣唔該

加到地獄辣丫唔該

你地覺唔覺中共對呢件事好靜，平時阿爽已經開恆支咪遣責美國香港

加辣！辣到屎忽隆噴火please

要大大力懲罰港共呀

之前睇CNN 佢地日日屌Rubio，差D比CNN 洗腦，原來最幫手係佢。浸浸話Fake news 真係冇講錯。

hero

如果我地可以connect 埋 NRA 咁美國條戰線可以話全勝。

好難

「全美步槍協會」NRA應該唔會理呢類野

即刻取消關係法法

中共震攝殺人手段

收皮啦，聽日選都得呀

Sharon , this way

其實係難，不過咁，NRA 成日用 2nd amendment 去反對槍械管制， 而2nd Amendment 正正就係讓平民可以合法地持有槍械對抗暴政，同香港現在既情況有少少關係。

Extra hot pls

去支持法案都要俾你地公審

NRA 係絕對可以利用香港發生緊既事去宣傳 2nd amendment 既重要性，加強平民持有槍械既合理性。NRA 係republican 同 democrat 既重要金主之一，connect 就非常好。

等緊美帝Land-lease

你個名

因為真係春袋
呢個時候仲譴責美國唔怕人地加急再加急咁過條例咩

大家舉多啲美國國旗

我估計係想靜靜地傾掂佢
那怕貿易條款喪權辱國
只要法案唔過
又保到香港既獨立關稅地位
中共都仲有1%翻盤既希望

法案點都要過，視乎有幾辣，對美國黎講呢個唔係trade war deal
係trade war之後一個保險絲

好似係有議員問Trump白宮支唔支持法案下回答。如果Trump唔肯簽就要打回頭爭取2/3。不過之前Rubio話Trump會簽所以樂觀審慎。

另如果白宮覺得香港有自治應該關白宮對關係法的看法。但當然其實這位官員又好難答得好震撼話香港已經完全無自治，我估發表這類言論亦對外交影響好大唔會隨便講。

麻辣走湯

反送中應變成「反對中共勢力干涉香港法治」

因為反送中，發現香港已有集中營，香港本身法治已死。所以五大訴求其實無一達成。

樓主請睇多次個法案 June version，喺有講雙普選。

嗱，佢先喺Section 3. STATEMENT OF POLICY， (2) 聲明美國對中英聯合聲明嘅解講，(3)中國對香港高度自治嘅承諾， 跟住⑷ 原文 ''to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council''

表面上衹係policy，但係Section 4 AMENDMENTS TO THE UNITED STATES HONG KONG POLICY ACT OF 1992, 2, Sec. 205 SECRETARY OF STATE REPORT REGARDING THE AUTONOMY OF HONG KONG 裏面就係叫國務卿每年交報告，睇下中國有冇尊守承諾。

因為呢D係加入1992 Hong Kong Policy Act ，所以同香港關稅地位掛鉤。

當然，所有都 depend on implementation 。不過做得一步就一步啦。連登有時係超離地，成日以為乜都可以一步登天。

另外，有D意見成日都話加辣，但針冇兩頭利，要大比數過就冇得太辣，法案等左五年，而家呢個機會千載難逢，香港人仲要付出左咁多先有。世事難料，今次唔過分分鐘又幾年，香港等唔到啦。

所以如果要取捨，我寧願衹有個 basic version 好過乜都冇，因為正式有法案就有下一步，冇就原地踏步。

我只係照番VIDEO既意思講

而且, 2019年版的確係明文針對送中條例

好離地
100% 係加辣，只不過係有幾辣

大家要對Marco Rubio有信心

其實所謂經濟制裁個別人仕 凍結資產呢類
假如無阻礙情況下 最快要幾耐先生效？

特特多麻

好猛料

我諗佢應該係唔想取消香港關係法
因為取消香港關係法, 美國都會唔見好多錢

諗番轉頭, 佢話政府要睇清楚《香港人權與民主法案》條文先, 亦係正常. 因為Marco Rubio都準備略為修改《香港人權與民主法案》, 應該等埋Marco Rubio新版本先.

Admin 指sufficient autonomy 係回應hk policy act, 唔係人權法案，盲都知政策法現階段除咗出老解，應該唔會郁住

exactly

但依家Mcconnell果度點搞
佢老婆又係中國人 梗係覺得太順利

應該係個別罰果方面加辣
關係法唔郁好難嚇到老共
同埋老共開始想郁香港巨企同戰略企業
美國佬唔對應既話好難搞

你老母好嗎

唔批所有狗去美國visa

大家幫下手睇埋呢樣嘢~

[必殺戰略文宣]香港人明明可以做到「One turn kill 」!!!!輸出革命新方式!!

thxx

吊你

屌你老母咩 反送中都好非現實下，香港都未準備好 將不可能變為可能

無計
始終,取消香港關係法, 美國都會唔見好多錢

不過, 香港巨企係比示威者更危險
示威者比老共攪, 國際社會仲有介入空間
香港巨企被老共迫賣盤, 好可能有怨無路訴....

大大巴車落班散播失敗撚到

辣到屎眼核爆

加定減辣

梁繼平義士

Thanks so much

如果驚唔夠辣，不妨去TWITTER落多啲辣椒醬
辣到屙火箭

BTW，政府又借減碳排放為名，話要向中國買電
「長遠減碳策略公眾參與」詻詢聽日截止
快啲將你既意見END EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：
「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。
此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。
就此本人有以下意見：
一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對採取更緊密的區域合作，要求香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

買晒你間鋪啲辣椒，唔該
我想燒晒啲人嘅c眼

我地都要監督佢地

改到最辣

兩個契媽唔畀?

求求美帝加辣

契媽契媽

Pelosi Road
佩洛西大道

四大寇

731

有咁辣加咁辣!!!!!!
支共 港共 黑警+家屬 全班建制議員 藍絲
還香港人一個公道

Sharon大人

Sharon Tower 雪露觀光塔